香港女團黎講呢隊根本係完顏

隊長Serco
門面Wat
領舞Grace
忙內木魚

唔好咁撚毒啦 正常男人日睇夜睇呢d 痴撚線

新丁世界第一

唔睇女人唔通睇男人

grace幾正喎

其實四個都正，最重要係唔俗氣

衰妹ssss

左二似JESSICA

Wat 似高級怡

係佢嚟

勁正

問過Colorful未？

yes

吓... 連登娛台不嬲係咁...